有無人衰太重感情？

所有生命嘅過客，都好輕易就係我心入面佔有一席位 太重感情可能就係我一生人咁多遺憾嘅主因
當你同佢有過來往，發展一段時間，以為對方一樣咁重視你嘅時候 原來對方可以話走就走 留低你自己一個唔開心

容易心軟 重感情可以點改啊

利申 所有關係無論友情愛情都衰呢一飯

用錯icon sorry

死過一次心就無感覺

但係我死完一次又一次都學唔乖
唔淨係得愛情係咁 所有關係都係咁

我都係

好唔開心
點解要生到我咁重感情
我寧願自己cool啲 真係唔重情
依家我扮到唔重，其實心入面比邊個都睇重感情

你係邊個阿？要人睇重你？
社會有你依種人世界先咁混亂

有
永遠成日諗以前啲回憶 好念舊
就算人地對自己衰都唔想無咗佢
對感情好難放得低
仲有人地一對自己好就勁開心
一冷淡咗就玻璃心亂諗一通

有
直到哩一刻我一有時間空閒就會唸起以前嘅美好時光同回憶 我連剷除前度同佢一齊嘅合照嘅勇氣都無 如果有得返返去以前最開心果刻我真系想時間永遠停留係果一刻 男人個外表愈堅強內就愈軟弱

我以為係自己嘅回覆黎
同我完全一樣囉係 我都係好念舊
有時諗諗忍唔住流埋眼淚
好嚮往以前 好想不停留係以前
同一時間依家又有好嘅野值得自己留戀
我諗屋企人係我唯一牽掛，無咗佢哋都無咩可以俾我留戀

😢

我諗如果係我的話，我嘅做法會係另外買部電話，回憶唔捨得delete，又唔想望住佢痛苦，唯有換電話，資料就留係舊電話keep住塵封佢，得閒睇返

由細到大都好重感情
即使對方幾絕情冷漠
都仲會好關心重視對方
但越重感情既人越易受傷
好犯賤

係 永遠主動撩返人和好嘅就係自己
就算當時面對冷言冷語，都唔會想俾關係一路冰封落去
當對方開始理你，你又會超開心

經歷咁多野真係發覺得屋企人對自己最好同埋最靠得住
太重感情真係累死自己 無論友情定愛情
搞到自己又敏感又成日亂諗
做人做到好攰

唔想再咁辛苦啊 可以點啊
偏偏我無辦法鐵石心腸起來

我有唸過尼個方法 但做吾到因爲吾係電話問題而係始終係一個習慣就算換左新機自己本能都會想用舊機嘅果種回憶同果種味道 我就算岩岩分左手成個月多啲連前度嘅ig 電話都剷除但我本能都好習以為常甘想碌下會吾會有奇蹟發生等佢sd信息比我嘅果一刻 sorry我系長情派人士

就算件事過左幾個月幾年都好
一到夜蘭人靜嘅事候總係不禁諗返起
原來自己幾重視睇得幾重都係人地眼中毫無位置

幾時先唔再咁重感情
係咪後生嘅經常會感受呢啲
老咗嘅就已經習以為常
定亦或係依家嘅人更加識扮嘢 做雙面人

好想得到人既重視 好想佢地都需要我
但我永遠都係唯一交出真心嗰個
其他人根本無treat you the same 甚至無重視過你
點解我就要受啲咁既折磨

有時ff到笑出黎 然後要夾硬拍醒自己抽離
話俾自己聽奇蹟唔會出現 搞到我依家唔ff唔開心
ff又會怕自己沈溺係入面唔想抽離
點解要咁玩我

我都唔想自己咁長情
好想自己話放低就放低
好羨慕player

每一次受嘅傷都係唔會埋口
但係次次又好犯賤又投入咁多感情
整到個傷口愈來愈大
人地睇我無野其實都係扮無野
費事人地要聽我呻開解我咁長時間

我諗再大啲經歷多左就會麻目
學識活在當下

會唔會就係太容易交個真心出黎
巴打你做到自己太廉價啦

係好折磨好辛苦

我係絲
可能我太天真 太容易就信人啩
重視一段關係就係咁架啦

犯賤嘅係好想搞清楚個真相
所以又自己走返去挖開個傷口
結果自己安慰先自己
不斷將呢個過程日復日 年復年

呢D唔係叫重感情,而家放縱自己感情。

同感好有共鳴 有時當真系吾開心嘅時候扲反前度啲相嚟睇係有一刻半刻嘅開心同甜蜜但之後要迫自己返去現實係好痛苦尼種感覺真係好難受 會自責自己當時點解自己咁愚蠢吾好好珍惜佢如果有得揀真系好想停留係最開心嘅果一刻時光 雖然明知無可能但ff下都好
巴打好岩咀型 介吾介意tg下聽下對方呻下都好

我依家聽啲歌都好慘情
愛上折磨自己聽呢啲歌 同自己個行為一樣犯賤
重視太多希望人地對返自己咁樣 深知點對人 人點對你嘅道理
事實係對人衰 人對你衰，呢個係一定，但係點解對人好，人未必對你好

點解做人唔可以直接少少 唔好有太多修飾唔好咩

咁我可以點 我收唔起自己嘅情緒
感情好容易泛濫 無論邊種關係

這個世界最壞罪名

問世間情為何物

你留俾我

有時一抽離，望出去窗口，就算出面幾好太陽，幾好氣氛，心入面都係好重嘅失落感 好想就咁匿上床一秒就瞓著唔諗

咁可以點啊
唔想再係所有關係裡面都扮演弱者

都係因為太寂寞

最後嗰句心底話
點解啲人可以咁複雜 表面咁既樣 暗地裡又唔知點諗你點講你
而家係對所有關係都好無安全感
好驚失去 好怕孤獨

明白哩一種感受 就算當時做梗咩都好一唸起成個人都會好吾開心 好想放底手頭所有野匿埋係角落頭喊 尤其係夜晚 晚晚訓吾著夜哭咁
Tg:@a0311021

起碼真少少
唔鍾意嘅我儘早離場 拖拖下係想點喔
到我心灰唔想有行動又主動搵返人 想點究竟

唔一定嘅

你唔係重感情, 你係朋友少, 難得有人係身邊, 所以特別珍惜,
人地走左, 就難過, 因為冇人陪

如果你社交圈子大, 朋友多, 你唔會有今日呢個POST

香港好多女仔都自稱係真性情，我次次都話，呢D唔係真性情，呢D只係幼稚。
呢個世界，只有BB仔先會想點就表現出黎。
大個女喇，唔係叫你呃人，係叫你控制自己情緒，以後果作考慮。
姐係，你鍾意一個男仔，你明知自己有D野係個男仔唔鍾意，你會唔會直接話:喂，我就俾佢睇我最真一面，佢唔鍾意都冇辦法？
所有野都要修飾，就算你想佢接受，都唔可能係一開始，就直接要佢硬食啦！

錯 因為我唔淨係針對友情 而係所有關係
並唔係所有重感情嘅人都係少朋友
而且我最清楚自己情況 所以我重感情並唔係因為我少朋友

愛情 親情 友情
我所有都著重感情

我黎

...

你係咪我黎

重到仆街
辛苦到仆街

點解會咁

差唔多句句都以為自己打

I know that feel

心底果句 當真係遇到自己啱feel一齊而最後又散之後明知無可能但都總會拎返以前啲相岀嚟睇下回味下最後心酸果個又係自己不斷無限迴廊咁重複哩尼件事 直到個心麻木為止

唔可以太上心

Nody is too busy, it's just a matter of priorities

就算知道實在太愚笨 到底一刻也算是緣份

今日先比fd話完我天真的
由細到大都好重視朋友
但人愈大愈明白到 好多人只會成為你生命中既過客
自己好努力 好珍惜同人既關係 但原來真係好難

唔明點解keep住傾左幾個月既 可以突然唔再覆你 對你冷淡
依家既自己就只有不斷沉瀝係回憶之中
每日扮到好冇野 好辛苦

同樓主一樣
自此開始唔太敢去識人
我怕一旦建立咗感情
到第時要分開嘅時候會好痛苦

因為太重感情 所以會好念舊
間唔中又搵返以前啲相嚟睇
好多嘢都唔捨得扔 唔捨得delete

希望自己有一日可以做到佢地個種性格

我都想知可以點樣改呢啲垃圾性格。點樣先可以做到唔在乎🌚

到你改到喇，又係咪你想要既結果？

係 好多事累積落嚟
搞到唔多想再交個心出嚟
好驚再受傷

我係 最近好hurt 痛得好緊要